一人一個騎呢既職業

好想知有咩途徑入行

汽水機

櫃員機

熊貓

洗衣機

利申做緊

切切圖員

肉類分割技術員

什海洋公園熊貓
最近熱到仆街 好羨慕啲做海豚既人

班打靶員工叫佢開大部冷氣都唔得
自私到pk

人造衛星操控員
領事館翻譯員

YouTube爬